有咩電視/電影場面令到你好想食野？

我睇完即刻買左幾條黎食 甜到想嘔

紅燒翅

老板一份廚師沙津

炸魚薯條

睇親都好肚餓

八爪魚腸仔

愛食甜點的甘太朗

曾志偉無間道係差館食飯盒

好野黎架

Hannibal
人肉叉燒包

twin peaks 食冬甩

千與千尋 開頭老豆老母狂食野果段

蒸多條斑添

深夜食堂

一碟牛肉，一支啤酒

係嘅 沙SIR , 好快到！

-------------------------------------

我做細嘅，衰野我講先，今個月...我唔諗住唔交數架啦....

.............................. (眾人互望)

飲杯啦..哈哈哈哈

睇親都好想打邊爐..